點睇拖舟由宇宙最強領隊，半季時間就變做地底泥

廢囉

靠球王carry

己花光所有運氣

班蝗狗因爲拖舟半季跌watt就抹殺人地之前既努力同成就

真心講佢係負鳩碌

好雲加feel
自大,唔聽人講,死攬契仔

快啲炒，佢太勁，怕歐聯三連覇